燒山割我知, 統計埋仲有咩會割

淋油
搶嘢之類